【I/A】守望傳說 Guardian Tales(43) 聖誕快樂 留名有白盒

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

Q&A (整理by 豬仔巴)

Q1. 首抽抽咩好？
Ans:
最理想係3星角連專武, 但現實連3星人或專武都好難出
最實際做法係抽到3星強角既專武, 之後所有石allin人
（有錢人做法係直接買首抽）

-------------------------------
Q2. 前期要做咩？資源點分配？
Ans:
- 揀好一隻主力角, 將所有資源比哂佢(可以買埋$398升佢上4星就好打好多), 隊員覺醒淨係開combo技果一圈就夠
- 衝主線 > 卡關就去打塔50層, 有極大量資源, 唔識打boss睇下面
- 通關World 3開羅馬4v4, World 4完開實時pvp (每日1200-1300,1900-2000先有得入場)
- 每日留50體力打活動
- 覺醒關3次唔使體力, 記得要打呀
- 資源關通過一次有3星就唔使再打 (EXP關詳見Q6.)
- 進化碎片係過完主線先開始刷 (碎片VS英雄水晶詳見Q5.)
- 入公會打公會boss
- 升下主城/家園建築 (100萬心心有3星女神, 320萬心心有主角專, 其他下面再講)

-------------------------------
Q3. PVP成日唔夠人打點算?
Ans:
其實好合理, 隻驚開左一段時間, 大家練度都有返咁上下,
新手要慢慢build慢慢收窄差距
當然課金永遠可以幫你快d打上去
但如果零課微課, 建議你都係老實升盡左隻主控角先諗
PVP獎勵唔會差太多, 都係幾百石

-------------------------------
Q4. 點解主線成日都做唔到100%？ 執唔齊紫幣黃星點算？
Ans:
關於100%達成, 絕大原因係支線未做哂或要通過之後主線先做到
其實主線故事會限制左你去既地方
所以有機會係劇情未去到/未開哂個地圖既所有地方
建議你通關全部主線先返轉頭打返miss左既野
e.g 大家必問World1 土仙子漫畫書任要World 5先可以做齊

-------------------------------
Q5. 英雄水晶（又名母豬石）點用好呀？好唔好用黎買角色碎片升星呀？
Ans:
關於呢個問題其實係要睇返你個人取向既
支持買碎論點
- 縮短時間: 早升早享受, 4隻5星會有特別組隊技
- 提升遊戲體驗, 增加獎勵: 公會王, 活動挑戰/裂谷等等要靠高練度角色先可以更容易取得更多獎勵
- 自製PVP排名循環: 高練度角色可以幫自己羅馬/pvp排前啲->每星期攞多啲石再抽人->換番啲英雄水晶 (特別係對無課嗰班嚟講,穩定嘅水晶收入係好緊要)
- 有限度提升 (集合以上各點衍生方案): 用有限資源投資單一角色或者只換取足夠升上4星既碎片, 升5星時既碎片轉返刷關方式取得, 以達到最佳效益

唔支持買碎論點
- 水晶入手難度高, 只有極少入手方法: 包括抽重覆人, 經活動送, 或用80塊多餘進化碎先換到1塊水晶, 對零課/微課玩家而言相當珍貴
- 以人物突破為主的資源分配: 進化碎片只要有體力就可以刷到, 但係人物突破無左水晶就唔得, 所以都係留返黎突破
- 刷進化碎好處更多: 刷碎既效益唔係淨係得隻3星, 例如土屬既土坦, 妖精呢類輔助都會一齊刷埋上去
- 對pvp循環既實際收支平衡感疑惑 (詳細請參考Post 21 #401 六月寒冬巴打既見解)

總結:
投資涉及風險，實際回報可升可跌
其實都係因人而異
最後都係睇自己(荷包)承受程度去做決定

-------------------------------
Q6. EXP唔夠用點算好？係咪刷EXP關呀？
Ans:
如果係新入坑既朋友, 你要首先做好以下幾件事
第一, 清主線支線, 完成任務會有海量EXP (其中World 5, 2個門派既支線各有10萬EXP)
第二, 唔好亂升人, 買定離手, 集中一隊主力好重要
第三, 打哂50層新手塔, 都係海量EXP+唔同資源
之後你先開始去打EXP關副本又或者選擇刷進化關
經上次更新後:
Lv 60 EXP關開始已經會有2萬+既EXP, Lv 70 約有2萬8+ EXP, 但就無碎片
Lv 70 進化關有7千+既EXP, 有碎片 (廢話)

以前一般玩家都會選擇打左一次EXP關拎到3星就唔再打, 主力刷進化碎
但而家過關獎勵多左, 就睇返自己情況決定啦

角色相關:
前言其實隻game有愛就得
普遍3星有練度有專武隻隻都勁
特別勁既有以下幾隻：
海軍 = 全能型, 仲有血量加成, 最強輸出坦
土花 = 全驚最高攻擊成長, 快速儲氣輸出第一
土弓 = 攻速快, 二技減防, 持續輸出
火爪 = 瞬移攻擊, pvp遠攻手剋星, 除火屬外都有攻擊加乘
尤金/電單車 = 近戰隊core隊員, 近戰buff 50%
其他3星就睇情況再問啦

另外實用2星大部分都會係主線拎到,
以下係2星角既隊員光環list
屬性buff: (普)主角, (水)白狗, (土)青葉+阿寶, (暗)吸血妹, (光)團長
近攻: 暗騎, 女僕
遠攻: 小紅帽, 海賊
近防: 武術家
遠防: 異界女
暴擊率+: 土狙, 赤雪
技能攻: 雙子奶, 暗科學家, 可可, 火龍
技能-cd: 索菲, 欺詐魔法師
生命: 土拳, 魅魔, 皇女
防禦: 團長, 雙子拳, 土坦, 蘭芳
特殊向: 店長(護盾), 吸血妹(擊殺吸血)

-------------------------------
Boss相關:
5-7 豪鬼
4種攻擊模式
- 瞬身拳 < 只有離佢遠先會用, 同佢保持2個身位距離就唔會出呢招
- 身邊4個方向爆氣 < 企係無紅色既範圍就ok
- 向前9打 < 最好攻擊機會
- 元氣彈 < 見畫面黑哂就要開始跑避元氣彈
唔貪刀就好易過

7-5 魔王
3種攻擊模式
- 向前方向打3條直線 < easy
- 噴火3部曲: 跳起向4個角落8個方向放火, 身體附近噴氣壓, 跳入中間儲氣爆火(普通爆3下近中遠，殘血時會變5下近中遠中近）
< 最好避法係佢跳返中間果時離佢2-3個身位，爆完第一下即刻跑入佢身邊, 殘血會爆多2下, 睇時機彈出彈入
- 跳去角落射死光 < 企佢另一邊腳邊就無事, 唔好靠中間果粒石, 係會比佢射爆

-------------------------------
主城/家園相關:（credit: 唔能話你知 巴打）
新手應該盡升家園lv, 唔洗乜都升晒先升主城
亦唔洗太注重升d低lv建築 因為最後要拆左佢地起高級野
補充:
左上去到黃色係合格
去到綠色心心生產會再加快
如果你發現升主城心心需求大過你最大容量, 記得去上方升大樹
右方有棵罐頭樹係World 5 支線有用
新發現:
如果有心心多, 可以剪草砍樹, 會換到唔同資源 e.g. 覺醒石,金錢
隔一段時間就會再生返出黎, 記得定期清下唔好浪費!

【情報】韓服更新12/16 新角馴鹿(聖誕小幫手魯) 聖誕節外傳 英雄平衡 卡瑪遜新賽季 各改善

【情報】備戰！季前公會討伐賽前筆記：賽季14（12/20季前Boss資訊及弱點更新、配隊停更公告）

新po Lam

LM

有無人知赤雪 水手服造型 邊到拎

應該暗塔打

lm

留名

唔該

留名
武器抽已經三個pool 無出過白盒

俾我中番隻暗刀啦DLLM

九尾唔中 Beth唔中

武器自從八尾之後都未出過白盒

巴打出完糧allin哂啦？

黃槌拎黎突4星專武定係突牛頭個啲好

晨早抽乾哂, 岩岩出糧買綠鎚..
單抽繼續炒

新手留名 想問下今次個召喚任洗唔洗做哂佢

另外想問定有無公會收人, 今季應該千7 萬輸出咁上下
排名唔緊要但最好會入面全部都係活人
黎緊少左時間玩, 所以想轉hea 玩(一定會打齊3 場公會boss)
加上我無課進度緩慢 而家個公會好有條件收返個願意付出更多既人再推排名，廢事r 住個位
多謝佢地carry 左一個廢account 咁耐

屌你老母 又乾哂唔中

好抵做 每抽20送20里程

運氣好可以 扭蛋扭100水晶100里程 幫到起家
上個post有人話自己已經中咗兩次100

而家係扭蛋
下期先送里程

屌我睇錯佢下次個召喚任

都唔該哂兩位巴打
中到Beth把專

突專武 首選可可/暗籃/小紅帽/赤雪

早晨 祝大家新既一個星期 中白盒
琴晚囉完綜緩 20抽土弓歪到九尾

想回鍋TIM 唔知上唔上得返鑽

終於76級

唔使再慢慢刷進化關

有左依個功能 變左新世界

新po lm

好似冇左琴晚個200石同70體
隻火補仲差200碎先5星
之後就農暗坦

係

唔使再掛成半個鐘等佢打⋯⋯

今個星期個場大家準備好做暗刀沙包未

If you cant beat them...

抽唔到點join

用尤金公主easy

我仲撚緊部衛蘭 幾好用

你試下打D練好既暗刀冇剋屬呢樣野

新手上路啱啱推到第6章想問下除左推主線有無咩其他野要刷下？進化石/覺醒石？同埋武器其實點搞好，不斷隨機進化上5星？

比課長屈咪認
同練度打得贏公主咩

你唔卡關D體力就一直推圖，做哂D日任/免費刷既覺醒石刷哂佢。你如果隊伍刷到70碎片關就刷。 武器就一係抽一係慢慢合，初期唔好亂合裝 好多可以當鎚食/留第時突破，上巴哈爬下文。

我自己就推完第九章 升到啲角色69再刷70lv進化石咁 武器可以鳩合(除專武) 但飾品要留意返有啲係留返黎突破 你可以搵下巴哈有篇係講飾品用途 參考下

淨係剋屬互砍打得贏已經誇張啦
69武可以打爆尤金囉，公主我唔知啦CD咁耐好難講

推嗰陣會唔會特登打齊3星同埋係咪主力一隻覺醒滿就算？
我見到商店有得買進化石，唔知里程嗰啲點洗好

講緊推主線？我無特登打齊 主要係快手通哂關可以上69 可以升一隻主控用黎過關先既
過來人表示唔會買進化石 買咗幾次而家無母豬石突後悔 里程就睇你隊伍 你可以放上黎問下呢度巴打意見

家陣咁樣

暗劍睇落好似值得升？
下個pool隻鹿又幾靚

集中資源餵爆你會用既主控角
其他隊友慢慢養，前期主控打哂

暗隊要員 減暗防+開盾 仲要加近戰傷

二星期前過來人意見：
唔洗理幾多星，總之最快速度過哂主線關先，
支線個d都可以唔理住，因為隻game好多元素都要你過左主線先會開比你玩，例如kamazon

topic呃人既
又話留名有白盒 手痕廿抽乜都無

無呃人 拎咗綜援 十抽中咗

我諗住抽土弓 架...
點知5個黑影都唔係土弓
出左9尾

伯母好忙

咁抽野game 係咁講野架啦...
你地又唔會好似公連班毒毒咁block 小弟下話
做下咀賤海豹者

btw 有乜都好...搞我好啦.....
來把我什麼都應承

ok孝子

未到孝子......
孝順仔得啦...

本身做抽任，點知60抽出咗 hehe xd，仲係尾盒

會友鏢局
今季現時排55
有巴打棄咗
招募3個打手完季後加盟

2000萬總傷 要入TG

第6章卡卡地，啲蟻打人好痛

下期抽抽任
英雄20/40/60/80抽 里程卷20/20/20/20
武器20/40/60/80抽 里程卷20/20/20/20

準備定43200石all in
但國際服就.... 唔知有冇

有冇公會收人

有無升武器飾品

無升，係咪要用鎚仔升爆佢地？

輸出如何

你cap飾物果版 幫你睇吓有咩值得升

但下期隻鹿抽唔落

150抽0白盒...有冇咁黑

已經唔記得開白盒係咩感覺

150抽正常發揮

會友鏢局
今季現時排55
有巴打棄咗
招募3個打手完季後加盟

2000萬總傷 要入TG

有意者入嚟體檢

巴打們你地啲打公會王啲二星角會唔會升滿覺先用

呢個好睇進度
一開服就玩果啲 資源夠多已經升埋2星角
唔夠資源果啲 覺招技連chain就算

新post留名

抽唔到新野 唯有升下2星打好啲公會戰

海軍升到71終於打贏10-1

渣架 69海軍配隊友buff過到

另外想問巨型扭蛋機殼換咩好？
家陣儲左萬幾鑽應該抽咩

同問

另外我主控公主覺滿咗（未突過），下隻覺水狐定火奶好？

得幾百萬但勤力玩

原來1隻人仔出街都可以食埋其他人仔嘅技能架

唔夠寶箱怪打同埋迷官28無遠攻

有無人競技場成日斷線
我用公司wifi 係router隔離打都可以斷

活動都要鬥歐洲 屌鳩佢

寶箱怪有得用拎火盆卡佢

今日連線真係好有問題 wifi都連線中 食屎啦

我全近攻

你用火盆頂佢一開始衝果下

咁你去返上個post 有個公會不限戰力

冬至快樂啦各位巴打
今晚一齊抽番個白盒補補身

到時整把4星專武比我地歎

聖誕新禮包配下期里程任

即係送40里俾我地？？

買禮包 單抽去解

送果個好似唔計付費鑽

搞掂
想問下我啲英雄水晶嗰啲應該買咩好

我會留黎突破

想課死人咩

想課個788

突破人物lv?姐係升上74?
咁鑽會抽角色定武器，邊個池好

係
我會抽角優先 因為武器真係好撚難抽
抽角都話可以有母豬石 抽武器一大堆兩三星垃圾武真係肉都赤鳩埋

$78果個最抵 課咗呢個先

課晒成幾千蚊，夠買部ps5,呢隻驚好痴線

韓國game真係好鍾意玩課禮包
有咩問題就禮包解決 最怕你唔課

課啦 有邊次唔課

有邊隻game唔係

第二行右一 前期比奶用唔錯嘅
第三行右二 出咗件靚數值就滿突破
第四行左二 可以留一留

新人抽最左 拎多啲水晶突破3星角 1個要700水晶

無課就抽人換武 抽武一兩下唔中要收手

土弓土花五星咗
跟住刷邊隻英碎好？海軍/火奶/公主

公主同火奶都要刷

又課撚曬D鑽石禮包

多謝支持

會友鏢局
今季現時排55
有巴打棄咗
招募打手完季後加盟

2000萬總傷 要入TG

有意者入嚟體檢

岩岩抽到土弓
而家仲有冇用
定係升小紅帽好過

大課長

土弓公會戰必備
組落到遠攻隊
差成50-100萬傷

抽左百幾抽都唔中暗刀武係咪應該停手得里程換

公主，有專仲可以補血

公會戰打得3x萬
D人點打百幾萬傷
同埋隻王打打手好痛
水狐果d ai傻左去食招就秒死
明明裝都69晒

係咪未5星同覺滿

5星,滿覺
仲有克屬/弱點 都差好遠

扭蛋蛋殼大家換咩？

又一星期好似好多人不滿個基地

原來道具副本係有機會岀5星專武

暗塔22有冇巴打過左
暗刀拎尤金專都係爭最尾隻joker

地平線24個兩隻老虎真係好撚閪

重課抽到滿突為止

影響最大都係得公會戰
反正羅馬PVP都上唔到去

微課呢

屌 暗刀真係好撚痛 遲d重置隻74土花 allin落暗坦同公主到 再配埋海軍 諗起已經扯扯地

重置土花

而家5海軍突完...
跟手留水晶先 定突落火奶到先好呢?

是撚旦啦 最多慢慢刷返土花碎 想體驗下近戰隊

火奶唔係3星已經好撚奶得咩

- -唔知點解好似人地果隻奶得勁d

終於76lv

咁快...
係唔係買蛋殼d 12 個鐘 卷?

有啊 仲有課之前7日個包

我無課未買...都70 lv .....應該後日都76

76lv開多幾隊之後再用卷仲爽

我明....所以我未換蛋殼d卷,...

點解羅馬人地d ai好似有智慧識企對角
坦企中間咁打我 仲要識先打dps
我果4隻就累埋一堆 遠攻就鐘意企埋一齊食傷害

其實隻野好打得
PVP一下大絕都扣得多

天梯 卡馬 羅馬 打公會王 全部都好用

而家星期二連鑽一都上唔到
慘
幾時先可以掃蕩魔鏡
要掛機我唔會刷魔鏡

忍手唔抽等暗坦火補海軍up

上星期千四分撞魚米 今日千三分撞港幣戰士點打

困難MODE難撚到傻

已過，得錢同經

二粒制9㩒就得，唔洗理中唔中

但唔知點解第三關總會lag幾下，搞到試咗幾次先過到

試下

咁D黃晶呢

屌你真係得
搞撚左我成個鐘

聖誕快樂

1280 差一場 平時星期二都鑽一
不過我又好彩無遇到練度壓制

同埋排咩人好似好random
你睇youtube啲韓服top 10有時會排到未有3隻74既人

我就係 隻暗坦得73
上個禮拜都上到1500 都係咁撞1900分班人
今個星期諗住試下隻暗刀 得69lv就撞top1
爭成3-400分都排到 痴撚線

自膠 覆左兩野

仲收唔收人
打74-76lv 日傷200-220萬左右(冇手殘既話）

新入坑，得水孤有專武，仲有土花，土弓專武
300里程換海軍，暗坦好定換暗劍專武好？

換公主

留住先，有水狐連專都唔洗太急

玩左三日打到10-1
想問下之後主要刷咩
家陣得暗劍暗狼吸血鬼，第4隻組咩好

尤金 搞隊近戰隊玩下都好

想通用就公主 pvp colo 都得
公會戰都有出場機會
其實想睇你想主力pvp 定 公會戰

唔打pvp個人反應慢

終於打完第9章 想問下係咪可以開始打魔鏡?
同埋百幾抽都無暗刀專武 機率低到喊

油金，pvp同公會戰都要用

我記得你係買左暗劍隊全隊ac，所以暗劍+暗狼+油金+吸血鬼就已經係一隊，唔洗諗太多

打pvp都係拎鑽，反映快慢冇咩關係，靠機體屈上1300

btw啱啱抽到比安卡同蒂妮亞，係咪可以擺住一二邊先？
魔法金屬應唔應該換史詩限定裝備寶箱

擺住先，你搞左第一隊先

魔金抽300箱，900箱同1500箱你就最好唔好掂住

1500錘*

魔金夠300就抽一下？
紫幣買完咖啡機買咩好，同埋我係咪準備狂刷進化石
進吸血鬼同暗刀

唔係，300魔金箱係每個月一次，紫幣買完咖啡機就隨便你想買咩先就買咩先，因為故事比既幣一定夠買齊曬

升咗3隻74先搞魔鏡

好啲故事好虐心

酒桶個紫幣唔夠買 買咗咖啡機先

酒桶好似無咖啡機揀

咁有排
仲有公主打公會戰就上盾 pvp就唔上？

其實好似冇分別

升啦升啦

有邊隻既專武值得突滿...

想問下74點突到76？

入得pvp既都值得

暫時人物Lv最高74

76 應該講緊守護者基地

76 可以 掃 碎片關

哦原來係咁 啱啱見76以為講緊人添

小/無課係唔應該抽武, 最多每次俾十零廿抽佢試試運就算

覺滿咗公主

水狐50lv，同火奶一樣覺咗第一層

係咪俾水劍入訓練場會好啲？

想射600里程去水狐專同水劍組水隊

你咁樣組隊就應該公主入訓練, 咁先可以一套連鎖(開埋水魅第一圈)

水劍冇練度真是唔多掂

我所有資源落晒公主，都放公主落訓練？係咪要佢五星個效果？

如果放公主入訓練，咁我就升水狐或火奶？

你所謂覺滿只係3星, 起碼都5星先係完全體
你放水狐入去你又唔係主控佢, 發揮唔到等於冇咩用
如果你唔係咩課金玩家既話公主火奶長遠都會用
水狐水魅就偏血pvp/團戰水隊, 你可以練下水狐當做輸出先, 火奶就等有專再練

同你一樣組合，我就all-in咗水狐先嘅，
一開始靠訓練水狐auto水碎，刷夠先換公主訓練，而家公主差300碎5星

thanks

想問下公主用咩盾同飾品

魔鏡盾魔鏡飾

槍聲響起的街道中bug...隻女狙擊手我點打都唔扣血，可以點？

魔鏡盾即係邊件？而家用緊推進盾咋

用3000鏡碎買嗰個

好似要係佢後面扑佢先得

點搞

你應該係前面啲機關無解到

會友鏢局
今季現時排56
招募打手完季後加盟

3000萬總傷 要入TG

有意者入嚟體檢

無得用狼牙棒扑咩

原來要扑我仲狂斬

又一個十抽...

你下次一定會抽到架

屌, 差唔多200抽...

有600里真係好想成套屌返嚟算

想課個聖誕入門禮包支持下抵唔抵買？定有其他好嘅禮包

$78個個可以買吓

btw吸血鬼專武除左抽仲有冇咩方法易啲拎到

永遠都有更好既包
睇下你有冇需要姐
btw 3X都算抵

正常4星專武係通行證拎
吸血鬼果期過左 唔G幾時先再有
每個月可以去抽3個傳說箱
你唔會想2700石入面抽到4星專武既

我見到好似8月定9月有
傳說箱係用咩抽？

魔法金屬
抽武器10抽=100
提取廢5星武器 = 50
每100換1個傳說箱

非專得30

係咪傳說限定裝備寶箱？最多可以抽5次
定我應該慢慢進化上去算？留啲魔法金屬抽史詩

記錯50
有D人會用錢換金屬
但講真就唔多缺金屬
如果唔換史詩上限/900果個史詩箱

進化升上去?
我玩左百幾日 未合過1把專武出黎
真。非洲人
史詩建議淨抽300
你換傳說武器 唔岩可以拎去提取
無記錯係原價100金屬退番

咁咪好著數，有5次免費機會洗到啱為止

無課嘅話

2星專照抽晒5次
抽中小紅帽/可可/暗籃就升
(赤雪都可以考慮升下)
其他用唔著提鍊或者留把靚屬

3星專就必抽 抽300果個 900就不了

好我家陣暗刀暗狼都69，想打70進化石關打唔贏係咪只可以刷返60

鑽石3X個堆全部都抵玩，節日先出，所以有能力同諗住玩落去既可以課曬去，但都唔平，千幾銀

暗刀未5星？
如果新手先用水晶上左1隻5星先會易打好多

dklm嬲嬲地課咗個788

用課金石10連好乸金

課金石每日一抽
而家有十個pool 每日十抽 好爽

綠盒 全部都係綠盒

岩岩好打完
海軍繼續無雙

入黎淨吹水得唔得架

入面無人 收人用嘅吹水係呢度

準備重置海軍拎啲水晶谷兩隻上74

AllForOne 亞2 前20
收定人俾下季
入whatsapp group, 唔歡迎幽靈/單機人士
小課微課不拘最緊要勤力
守護者等級100左右就收
有興趣加tg

海軍咁堅都重置

靠守護者嘅69lv 5星角，同自己升嘅69lv 5星角比較係咪冇分別？

冇

係囉，我以為我睇錯
但係3v3對親69lv同角色都輸一大截

家園5lv商店升咗5日終於升完

畢竟你遲入坑, 如果同D早少少玩家比你圖鑑加成應該都輸好多

覺醒問題
隊伍技能好似都講有計

組合/額外加成問題

咁又係

拆咗佢突暗坦同九尾好過

【赤櫻元素】前 6 公會
招今季總傷 5500萬+
請到 Discord【赤櫻 - 旅館大廳】留言, 請注明是由連登來, 會有人pm你跟進

海軍呢個場好勁
不過嚴正諗緊重置比暗劍
3v3 公會戰 kamazon都有用
Top果啲連colo都用

水晶夠升到5星？
btw大家玩緊韓服？

我都正有此意
升咗隻公主74 諗住re咗隻5星海軍升九尾

呢度大圍都係國際服
想水晶換滿碎好似要580 (有錯請改正)

咁睇你本身有幾多
第1隻角就唔好慳
盡快上5星先
唔係推主線都難攪
應該無乜人玩韓服

水晶係咪應該留黎突破level
我家陣打到10-1打唔到，資源關卡都係打到67、68左右，進化石打唔贏70level

我打卡馬預兩隊所以唔會重置坦角,
你急用咪去馬, 其實就係你升完隻暗劍大唔大影響
如果兩個場都係大師就算既話有冇暗劍我都覺得暫時冇咩分別
公會戰又唔算係咩特大輸出
最大影響應該就係卡馬黃盾

慢慢打，依家有訓練所，你可以用69暗刀去打70進化石

你第隻主力輸出係可以用水晶換上去加快進度,
不過當然要睇下你自己咩課量, 如果全無課你都係用時間慢慢刷啦
因為你無咩石抽後面都唔會練得切, 突破又要大量傳說石

你可以睇完一次第一版q&a q5個度再決定下
我自己就一半刷一半換 始終刷到一個位無咩效率會好頹

好的，家陣卡瑪遜園區都打唔到

再睇埋上面巴打s啲意見 自己衡量下

買進化石好閒姐 反正有重置石係到
唔買石要刷一個5星角都成個月時間 新手有冇咁既耐性

卡馬是但打都12層左右 換哂全部野有突
想拎黎打3v3咋 同埋隻野都幾型
公會戰出暗隊既話點都要用佢

Pvp公主係咪一比佢枝濕鳩棍提掟中就cc100%

屌你老母扭強機

我會單抽下

好彩儲咗堆每日體未拎姐

越黎越懷疑選擇錯左 冇買水軍專武 去左買大公主專武 兩者比較好似前者好揪D

公主好啲嘅 但要配埋個靚盾

公主好抽d,只係你唔練到好勁既話，海軍既力水本身就大好多令你覺得公主唔掂，搞齊飾品同盾先啦，公主基本上必要

如果其他配置唔影響你鑽石收入，卡馬可以就緊係越高越好，穩定打多層已經差好多個25lv鎚

但我水軍冇專武 得個廢盾都好揪啲

btw 盾 公主都係啱啱換咗個 炒左粉嘅推進盾 飾品要邊隻好 過渡類

留名抽白盒

所以新手練公主係難好多，淨係刷個盾同飾如果唔課你要搞齊都差唔多兩個月後既事，入手後仲要大量洗屬石，除非你唔刷角色刷低級魔鏡刷出個靚屬飾/盾。

魔鏡飾品主要都係洗-cd一項

魔鏡盾先癲 又要啱屬又要高減CD有撚排你洗

飾品其實要去邊度睇邊隻啱用

唔洗睇架啦，最好就魔鏡盾，過渡就獅心/推進

船長的鏡盾？但佢唔係盾牌咩

飾品都係跟你角色屬刷返個隻咁
而家都係用魔鏡飾多

我都係啱啱先知要打魔境換盾

其實係無咩所謂
差3v3未1500 但1500左都係多100石 其實無咩分別
純粹想換隻玩過癮 加上暗劍整體都勁過海軍

平放ac
11隻原3星
只差公主無連專
450里程可自選
有意留tg @Benana12

送石 好fuck好fuck

公主得3星 應該刷碎先定刷裝先

碎

仲有冇公會可以入？

朋友想買首抽 有冇咩要注意

叫你朋友放上黎問問,
已經見過唔少人買完中伏先上黎問

可以避

終於黎啦好感動

每日3抽 乜都無

我抽左兩個pool 單抽+ 150抽 歪左土弓 我應得架

想問 狐狸搖搖板 有無d trick 位可以易過d

派獎+30日登入 , 又唔中
直接600里換佢算

打咗成個鐘先過到暗25

收夠人未 仲差幾多個

咁激動 下個星期又月頭 睇埋魔鋼抽先啦

土弓都幾好 我中Alef

唔會理呢個，
呢個推出到依家，有換下900既
都係loop 土弓專同暗炮專

👌暫時話無課try下先

排名24名公會 建自由光輝香港收人

收本季有3000萬分up，有意留tg

真係有咁難咩

建議你唔好加密 應該快啲

我都有900魔鋼 諗緊換唔換好

碌fb見到 有冇咁荀呀

[74等]4隻74等滿突角色 暗刀突滿專武74 T0全連專 前百近戰隊

$699 HKD 限香港 /香港google play禮品卡

便宜放售 高練度 主線1~9全100%通關

主打滿突74 暗刀 海軍 尤金 暗坦 69狐狸 全連專武

暗刀專武突滿!! 暗刀專武突滿!! 暗刀專武突滿!!

總共9隻原生三星角+7把三星角專武 還剩100里程 800魔金

雙競技場穩大師 每週領4800鑽 技術好可以上前百

前200公會 綁定空gmail 交易時可整組給你！

呢隻game啲高練度ac唔值錢
比個全ser pvp第1嘅ac你又點，每日online玩幾場pvp就可以offline
新手買呢啲ac好快棄game
最好玩嘅係劇情同埋育成

真 得重置新角快 唉 老手一pack已經去撚咗 白盒冇底洞呀

有個朋友都有share呢個問玩唔玩得過

差唔多 唔覺得有幾平
一把74突滿專武唔算高投入
連專既角又少
我淨課月卡 + 兩次238左右 都有14隻連專3星

其實都算抵架啦
有突滿暗刀
如果唔係存落既鎚突
起碼都洗成兩千蚊
不過掉得咁多錢出黎玩 會唔會自在收返699$
google ac好似可以用電話拎返?
比我自己課1000蚊 都整唔返個ac呢個樣

不過玩呢個遊戲都係為左睇故事
突然拎高進度ac都唔知做乜9咁
對個故事 d角色都唔認識 又冇乜感情咁

真心好撚抵
如果我係新手入坑我都會買黎玩

淨係暗刀專武突爆 個價都唔止799
係咪又係呃人架

岩先收會戰石 收左野食白果
跟手抽蛋機

有蛋機之後再抽

祝大家白盒常中

琴晚再睇多次 片
又禁 就pass 到
真係唔明 個節奏get唔到就get唔到架啦

你今季打幾多總傷

Agger 擔心佢係呃人好過

用google play 卡...
咪同買點數果d 差唔多

咁係你歐姐

如果體力滿左再食咖啡機佢識唔識疊上去？定要體力到0先用

你用部機會+多 當時既體俾你....
你最多爆體既者

本季第5名公會 我願榮光歸香港招人
限本季5000萬分up，有意留tg

另本季第24名公會 建自由光輝香港招人
限本季3000萬分up，有意留tg

又一個課長棄左驚

今季平均分高咗好多

因為出左守護者等級
btw宜家好多時都hea玩

首抽中左暗劍 跟住再中多隻土弓 新手想問應該點組隊 btw,有冇group 交流下

thanks
今期有無咩時裝抵玩，雖然隻隻角都冇

㩒入去圖鑑 有加成就買

我覺得....時裝係睇自己荷包....
如果0課..唔洗諗唔會買

下期啦 下期好多時裝

呢到
你比張圖黎 睇下有冇人幫手解答
btw土弓已經唔係T0角

D課長係期期全部買 痴線架

超小課表示而家都有百幾件衫

真
由八尾個期開始玩 有課月卡同課石
得三隻連專 仲要有把係里程換
咸魚一條

下期買衫都起碼唔見6000鑽
好彩佢有送下石補血

係嗰件時裝會加血？定係單純儲齊幾個十件會加%

套裝有指定邊幾件 有齊=效果

睇道具>收藏

同意，個ac係抵嘅，但係買完有咩可以玩

下一個目標三隊74咪得

不過買有玩過既ac應該好快棄
主打 main quest game
但沒得reset故事 吸引力先減一半
打埋個pvp俾課長用守護者等級按係地上磨擦
真係剷game都似

120抽 0白盒 大有人在江

頭100件衫 每件0.1%
另外collection一套儲齊0.5%

岩啲爆死棄驚再重玩既玩家

然後聖誕有兩套collection
8件時裝 請各位留石

暗狼親生女
勁多skin 差唔多期期都有skin

三件都1200石
偶像射杜賓犬
聖誕裝射鹿

第一隻買skin改埋特效既角色

想問下大家....
打KAMA 13樓....打藍盾RAMBO ...係唔係RE得架啦

【赤櫻元素】前 6 公會
招今季總傷 5500萬+
請到 Discord【赤櫻 - 旅館大廳】留言, 請註明是由連登來, 會有人pm你跟進

唔知幾時會出今期外傳隻歌手

直覺係普補

見親其他角skin咁靚就好葡萄
水狐個skin買完想退貨

祝大家平安夜有個平安抽
我今晚就去抽女先

單抽2白盒 1件4星專 1件疆屍專

上期九尾八尾個skin有咩唔同多隻蝴蝶？

祝你一黃九綠

八尾進化變九尾

八尾多條尾

今晚再抽

抽女?
破左戒多數都瀨瀨地架wo ...
你預左幾多個pool 食果定 幾多百抽食果先
我今朝既成果都係我戒足2星期丁換返黎架

嚇我唔到嘅，哈哈哈哈......

有冇人仲未中扭蛋機大獎?
佢老母活動都要鬥運 都ON99

當無大獎就無事

由抽里程轉抽水晶
中咗1次2700同1次100水晶

見到fb啲人哂十抽中兩次2700真係...
不過當無大獎咁抽 抽下咖啡抽下覺石算啦 個心會好過啲

難D會當冇唔係單機GAME黎

CLS
佢黎多一兩次呢D活動 我直棄算

普有隻偶像團長又有老闆娘
唔會仲出畀普屬掛

正常人都無中過大獎㗎啦

冇中過

我都冇中過

中左個d祝佢地期期井角井專

同意

睇黎要抽

求香港公會

新玩入pin果個啦
高戰力就上面有頭10 20 30

中過 廢事post
有兩三個fd都中過

見人中100 里程都想j 出黎

即刻唔同哂feel

邊個好啲

肯定右

仲有d咩比較空間？

第一場就撞港幣戰士
個機體真係企係到都打嬴你 打左頭一隻直接跳場 浪費時間
之後又撞到幾件74機體小課長 貝絲呢隻角真係好難搞
機體好砍死公主尤金+呢個地圖好小操作空間

右邊雖然白值防好啲但完全冇血防 驚公主用脆得制
btw 揀左右
不過韌性低左

國際服一般啲活動遲韓服幾多日？

未中過+1
中親都係一兩張券

有冇tg group可入？非公會

一個版本 兩星期

家陣訓練室擺左暗刀，吸血鬼上左4星，係咪應該刷埋暗狼上4星先

係咪所有二星角都要進到五星？

4千體唔知可以刷到幾多碎，每場得一兩塊

刷
可以暗刀暗狼吸血鬼龍騎一隊

你刷任何三星角都夠二星升5星

公主碎係咪難出啲？
打70lv 副本，30場得 2x塊公主碎，伊娃碎反而有 5x塊

今晚準時十二點十抽

本季2700萬 有無100名以內公會收

琴晚單抽暗刀專, 今晚希望單抽暗刀角

練左尤金唔夠覺醒石比龍騎

加油，2抽搞掂曬去

十抽咗

我都收左皮

安份守已每日單抽算
留石下期繼續輪迴

單抽奇蹟
歪海軍專

單抽出左偶像專

正面啲諗攞去突左佢都算可以加速下守護者lv

我都想中
有角無專
中到白盒已經開心了

屌 update咗bluestack 黑mon
跟佢down埋個beta 長期卡update 完全玩唔到

已經唔記得白盒係點嘅樣

same

用雷電啦

幾時出聖誕活動劇情呀，好想抽隻鹿

有冇公會收人，輸出二千賣以上

同求 公會
輸出二千賣以上

會友鏢局
今季排57
招募1名打手加盟

3000萬總傷 要入TG

有意者入嚟體檢

啲一二三星武應該點處置？隨機進晒佢？

係咪留專武，傳說屬武就得？

前期飾同盾洗唔洗升？依家打到第8章唔太夠打

藍灰色裝2星以上全部都要自己進化開圖鑑
重覆12星如果20lv以上咪當鎚食
你唔怕浪費就合哂佢上3星再合都得
部分橙裝飾品係值得留低用, 鋒利槍炮/要塞戒指等等

卡關應該都係練度問題, 刷下碎升星/升D長遠會用既裝

push

下星期咩活動

過完聖誕先玩到嘅聖誕活動

真係on9

一季走左2個課長，1個普通成員，點搞，個個都話大爆死灰到棄

3個POOL冇出過白盒
我都差唔多

you never walk alone
成日夜晚清哂體力打哂卡馬羅馬 隻手就發作手痕十抽
抽完白果就後悔 過兩日有石又loop過
唔計頭兩日用上期儲既石抽 呢個幾禮拜應該都抽咗五六十下(公會出糧, 羅馬出糧, 簽到出糧)

課長都會抽到灰

課長抽人當抽水晶， 抽武當抽魔金。
真課長會走只有悶或者搵到新玩具

有冇tg gp入？不限公會

討論係度啦入哂谷就冇人推po架啦

白盒個樣係點

我好多野想問
驚俾人屌話唔用腦

5位數課長同6位數課長既分別，咁人地5位數課長兩期抽左幾多抽都唔中，灰9曬

屌競技場鑽3啲人就咁撚勁

已經唔知點樣玩

好灰

無課金表示 鑽2已經係極限

練度問題？ btw 聖誕快樂 希望日日抽白盒

3v3金一東巴係度

祝大家新一期都中想要既野啦

你諗好哂有野想問可以一次過問我，
答到盡量答

繼續呢三隻闖天下，
分分鐘可以用到執ser

想問下咩裝備

都係個D， 專武+魔鏡飾，土花我冇體刷魔鏡用牛頭飾

羅馬卡住係鑽1唔上唔落咁

其實暗劍連專需求高唔高

隻隻都要連專

所以隻game 其中敗筆地方

唔轉公主?

公主唔岩我高ping人士用，非必要我都冇咩用，呢3隻最順手係打meta 3坦/暗刀會吃力D

下期新英勁唔勁？
幾靚女 想儲石抽

3v3 難夾buff 但羅馬好勁 配土花土弓

咁岩有土花土弓 希望抽到
好想快啲29號買聖誕skin呀 到未呀

邊有咁易配到隊 連後邊兩隻都無
不過土鹿個細蚊仔skin幾得意

想問下大家如果想開始刷第2隊有咩建議?
家陣第一隊係暗刀暗狼吸血鬼尤金，
跟住其他3星有比安卡(有專武)、蒂妮亞(有專武)、普莉菲絲同埋比什巴赫。

搞好第一隊先啦

我想問d角色被動
e.g水壺 招水屬性攻擊加＋xx% 果種

水壺自己本身係咪都會食到？

納米課（2700石）大師揮手區，用尤金屌死班課金大佬

成日唔記得打 係鑽3鑽2遊走

推一推 收多一個高戰力
想上一上50名拎多100石買體

拎水屬性武器就得

土花世界第一 下期pick up 抽抽佢

我都想佢改善下入場時間，次次都得一個鐘，完全唔理番工d人打得幾辛苦，雖然競技場仍有很多改善的地方（角色唔平衡），但肯打有咁上下練度用技術可以打贏課金大佬係有種成功感，唔係課金就大晒，當然有d課金得黎有真技術個d輸左都心服口服

仲諗住如果隊野本身無水屬角落水壺 可以唔升d＋水屬攻擊力嘅覺醒慳d傳說覺醒石添

本季第5名公會 我願榮光歸香港招人
限本季5000萬分up，有意留tg

有d機體 再+細場局住你打 真係未捱到技術位已經比人機體砍撚死

仲有冇位岩岩tg留左言

洗技石會唔會太少途徑入手

水隊哭了

有冇會收人？2500萬傷左右

300鑽一粒

有得就咁買？

家園商店有，我連續出咗3日了

屌你 船長鯊鯊skin可愛到
A.........

連續2日5星鎚
我要洗技石呀

出左都買唔起

你唔儲定遲啲會後悔

仲有10幾粒存貨，遲d用嚟洗飾品？

鎚先緊要 洗屬9成都洗空氣

如果想買暗隊既首抽應該要揀邊幾隻？

鎚都緊要 但起碼有資源副本

係呀 專武都想洗埋

一隊74都未有，飾品對我嚟講太遠了

我開ser玩到而家除非活動逼你刷一次都冇刷過資源關，CP太低體力全部都去刷碎刷魔鏡好過

我見有扭蛋幣任先走去每日刷3次
同埋係巴哈見到啲人刷到5星專武岀黎 變相有啲動力

這些機會。。算 9 so啦
我扭蛋到而家中過一次十粒覺醒石咁大把

我連10粒覺石都未中過
見佢有咖啡同鎚先做下任

暗刀暗坦一定要有

非正式統計 呢個禮拜暫時有
大約850人上大師
大約400人上大師之後繼續爬
星期日7點59分測先準確 祝各位好運

上到想去果個牌位就唔洗再打到炆

做150lv守護者等級金三東巴咪算

1480 埋門一腳輸左
聽日唔知贏唔贏得返上去

夜晚7：30後打包你上到，星期日夜晚d人好廢，要上既人一早上晒

點解係150lv

點樣樣既 好多隻74?

目前有買齊卷既普通人都差唔多係依個luv
課長就再高d

新手一問
首抽ac土花連專, 船長連專
依家用緊船長,海盜,水奶,土花剛過5-7
岩岩手痕抽到土弓但無專
依家應唔應該轉陣玩土隊?
EXP係咪應該會好唔夠

有資源咪升下囉
土花 土弓 土奶 + 海軍
滿突土花 土弓69夠做

我依連本身升緊個隊都唔夠經水練
係咪應該狂掛40進化關刷下經先?

唔洗 隨緣 體力全部刷碎

咁我應該全刷土碎準備轉土隊?
我隻船長滿覺左,如果轉土隊下隻覺土弓?
同埋洗唔洗用300卷換換把土弓專翻來?

想問呢度仲有冇公會收人
微課玩家唔勁 ard 鑽2想搵新公會入打公會戰

有冇公會收人 15萬dps 得一隊

暗塔30點過

唔值得, 如果你抽到下個Pool隻土角連專就可以考慮下
後面角會越黎越強, 里程留得就盡量留, 土弓暫時可以用普通土屬武器用住先, 你練好哂土花海軍都未出專先考慮囉

即係我應該繼續用船長,海盜,水奶,土花
呢隊玩落去,主升海軍土花再諗?

唔知你係咩課量玩家, 如果只係月卡微課就練meta冇錯架啦,
盡量投資可以應付所有場合既角色
海軍土花繼續集中資源練, 基本上夠你打到好遠,
你練得黎都出新角就睇下抽唔抽得過補強隊伍,
要練奶就練土妖/水補或者第時抽到火奶

咁我繼續升原隊算
D EXP量唔太夠
船長,海盜,水奶,土花
我另外仲有隻水劍
海盜洗唔洗換水劍/土弓?

你自己決定, 如果海盜已經5星又有練度有專, 冇咩必要換隻3星土弓落去,
前期最緊要係連到一套連鎖+主控輸出同埋隻坦夠力, 隊友慢慢練

岩岩睇到

未,我基本全部角色都未進化過,
不過海盜有抽到佢專所有我先上佢
依家仲推緊主線, 係咪應該全力刷下進化石先?
但進化石我先打到40LV

推

全力推主線, 其他個D乜尻資源關打完第一次3星有石解到解哂佢, 所有石儲起等下星期更新活動就抽角順便解活動160抽送160里程,
人就一定要解哂佢, 武器你有能力既就可以考慮解埋
40lv唔抵刷, 再衰都起碼刷60
你有土花海軍連專應該唔會太卡既起碼打到8章
萬一真係頂唔順可以用水晶換輸出上5星, 跟住就可以刷海軍上5星
或者我唔知你訓練所開左未, 土花5星應該可以打到好遠

即係我依家應該主力升土花先?
我仲主力升海軍主控海軍
得海軍滿覺,土花就一半覺
兩隻都有專

我自己會揀土花升滿先, 前期對坦壓力唔算大,
有隻土花連專清怪會快過你用海軍劈
睇你自己喜好囉, 控海軍會7章打大波蘿boss打得舒服D
你手上冇咩角你呢兩隻點都要練滿

土花招儲氣炮用得好唔慣
定係主要狂用佢招武技?
即係我依家應該沖主線盡量刷到60進化石
之後進化隻土花上5星先?

家陣主線已經過埋夢魘第8章，普通10我仲未夠打，想問下係咪全力刷進化石算
定係要刷下魔鏡碎片

土花PVE係靠CD放技架咋
總之你主力升好你兩隻有專3星就得啦, 你玩多排你就知自己做緊乜
唔駛咁驚升錯野

好,唔該巴打
我主要係好驚9刷哂左D體水
呢隻驚D體水好珍貴下

一件半件魔鏡飾品改變唔到D咩, 你去刷碎片進化角色上5星仲化算

得閒就上巴哈爬下文, 睇下咩角岩自己用,
留意下未來更新咁你就唔會咁迷

刷緊暗刀進化石，同時有埋吸血鬼同龍騎，我應唔應該擺龍騎入隊化資源升佢？
本身係暗刀暗狼尤金吸血鬼

你需要既係一隻好D既奶同坦
吸血鬼唔係新手用, 你要餵爆佢之餘其他角都要好高練度如果唔係你會奶唔起

咁我伏左了
家陣暗刀擺左訓練室，吸血鬼4星，其他嗰啲我都69lv升爆左覺醒
我家陣打卡瑪遜藍盾敵人好慢下
天堂保疊塔40卡左
暗地平線25

慢慢玩啦, 你太多近戰冇練遠程藍盾一出就卡好正常,
努力抽角補完隊伍

我淨係靠暗刀大技轟，打到6、7層成日打到少少血就時間唔夠
我其實黎緊換邊隻或者補咩好？有土弓連專

如果係咁我家陣就轉方向唔刷暗進化石？

唔知你咩類型玩家手上有咩好難比意見你
都係個句小課無課就乖乖地留資源練meta角,
盡量入手D可以多方面發展既角色
你而家近戰隊成型就用近戰隊, 不過你需要暗坦/公主,
奶就有火奶用火奶, 冇就練土補/水補到你入手火奶

想問第四個位係咪應該放尤金？
吸血鬼應該換暗坦？

你冇可能有資源練得起咁多隻3星, 練番隻暗坦, 上番隻土/水奶

洗濕左個頭

Lihkg榮光招1人
招上季總傷害1500萬ching

抽咗今期咁多次 終於有個白盒啦

微課角度(3x禮包+月卡)，我應該每日單抽盡快換里程定等活動用單抽做任務就算?我ac係上禮拜買，下星期土花PU唔知點分配資源

按公主暗刀屬性塔嘅出角模式分析
其他4個屬性塔當期新角都會好強

下期里程活動你可以兩星期都每日單抽哂兩個up pool+大pool 每日3+3 補兩三下十抽去抽新土角/土花解里程任務，抽到新角你可以用黎刷活動，抽到土花你就要抽埋土花專

有冇巴打幫手望望，依家海軍同比安卡都有專，
仲有隻3星土花冇專。

可唔可以幫幫手教下點砌隊，主線打到第6章
開始打得好吃力

刷埋Bianca上4星先囉
成3000體未用
然後主控佢都夠做
最多咪土花換走可可

升武器同覺醒(升到中級可以停，高級石可以留畀主力)，隻水奶要升

唔該哂上面2位巴打先

想問下 點解隻海軍會有2招技 但比安卡得一招
如果換比安卡做主控 會唔會小招技而唔夠力？

另外就係主力

主力係咪控果一隻？咁我升比安卡定海軍好？
2隻都有專，而武器都69lv左

多謝巴打

3000體拎黎掃蕩一定好爽

收集d聖誕禮物有咩用？

可唔可以幫手睇埋
已經練左啲

聖誕禮物?

努力d推關同刷暗碎

暗刀抽極都唔中 單抽出水魅乜撚野事

都有隊型啦 係練度唔夠姐
儲石, 做日任, 刷碎, 打雙競卡馬, 等更新

無遠攻卡藍盾

旅館係咪升到8lv夠，可以升左力量塔先，定係旅館上10先？
家陣有3萬幾鑽，下期有值得抽？

暗刀keep住係訓練室唔拎走 去刷暗狼碎
然後尤金轉做龍騎先
一來低成本好多 因為刷暗角會出埋二星碎 上五星好快
二來佢食到暗刀打既debuff
依個隊形尤金完全體之前唔會追到龍騎個傷

之前暗刀得4星都keep到打普屬公會王230萬

唯一問題係連鎖唔到一套技

力量先 到上限再旅館

刷水進化先
長期目標 我會刷海軍到五星
啲原二都好快五星
水奶 可可 覺醒只開一圈連技 但lv照升爆
全部覺醒all in海軍

五星覺滿海軍 4星水劍 五星滿lv可可水奶
應該夠你推好多主線

第二隻唔好練水劍住 慢慢抽下先
你夠三百里程再上黎問
留石抽下個更新 有活動

暗狼 尤金上左五星 同覺滿先再慢慢諗都唔遲
新手黎講 你呢隊好萬能
不過淨係要上哂五星都有排你搞
個隊型完全冇問題 唔洗搞
專心搞練度

屌你老母羅馬企左幾日鑽3諗住掂啦掛呢次
最後一日比人打到連輸13場

下期土花值得抽既，抽到土花先再諗土鹿，不過3萬鑽抽唔抽得曬都係問題

都算係咁，你玩左冇耐同大家既練度相距咁遠都企到鑽3

升商店最緊要
有傳說覺醒石就見一次買一次

就嚟跌到白金2

想入坑 不過隻驚好似好肝？

完全唔肝 係開局多野玩打主線要D時間，打爆哂之後基地夠lv掃蕩就好輕鬆

我刷左幾百暗刀碎了

好撚養生,想肝D都唔得,一日ON 2次,每次15-30分鐘收工

冇衝突架
你遲早都要刷上5星+突爆
之後空番個位訓練其他

我隻公主入左去之後就冇放過出黎

暗劍堅屈機
用公主都比佢屌打 劈我噴血咁噴

想請教下 魔劍刷個D飾品係咪要刷到有4項能力先叫好
之後再用石慢慢洗D能力?

用石都有機會洗走你本身嗰幾項能力

終於過到暗30

其實公主係咪pvp要員？
就黎升完暗坦上5星直突74 海軍74
拎走公主換暗劍落訓練室好冇呢
抽咗咁耐暗劍 未落過場

你公主廢姐
我俾人地屌打

近戰場meta暗刀同公主都係一齊落既角色黎

點跌，唔會跌牌架wo

我未試過結算個刻係鑽

連輸10幾場而家得返920分

有冇休閒公會入下

羅馬會

珍
公主而家一定係最撚勁既pvp英

即係用石洗 有機會2項能力變 3,4項?

係啊...睇下件裝最多有幾項能力，但聽講鏡飾好撚難洗

明白哂 謝謝

隻驚應該show埋守護者level
咁對到課長 有個心理準備先
見過有啲海軍 我土花chain兩次都唔死

競技場出場率應該9成
好少見到唔出公主

有冇咁硬

你個練度..真心落後太多
我普通月卡打最頂課長海軍都冇可能有呢個情況出現

好撚憎公主尤其有d人走黎走去只出技
我自己有公主都咁話，幾時改弱

想刷海軍進化石係咪刷剩係得海軍一隻3星個70lv？
刷左一排發現出得好少

yes 你預每場平均有1粒就已經差唔多

明明之前刷公主感覺好似多啲

無遠攻ok?呢隊打公會戰得唔得，卡瑪遜我有時會卡藍盾

咁係你之前好運
如果打70lv 好似平均一場1.25粒

遠攻你歪到狐，土花先練啦
公會戰新手唔太力得去邊

我應該會留體力下個禮拜刷任
啲鑽預左白果，到時應該夠里程，睇下換邊隻好

要抽夠160下 拎320里程

家陣得3萬4鑽

可唔可以幫手睇睇

暗坦，火補無專

係咪應該升暗坦之後用里程換專武？因為我見好似唔多夠坦

依家升咗隻暗補用住先 啱啱上咗5星

謝謝

好似要4萬幾先夠換齊

我會等埋下期抽下武再決定換唔換專
下期有里程活動

已完，我推曬所有主線了
資源都打到74、75

下期送6k石

仲有競技場同28日啲石

4星火奶 >>> 其他補

如果無專都係？因為我暗補有專以為會勁啲

可以訓練場個位放住火補 好多場合都用得著

見D人話冇專都ok

上到1500啦
要最後一日先混水摸魚上到

講真依加見親d貝絲都係74武器(睇返個天梯表)
如果公主隊友冇近戰buff 自己又69武
正常係會嬴貝絲既 但都一定會殘哂 同死左冇分別
正常克屬都係預佢會半血嬴
今期個場咁撚細個 死位貝絲個技真係好易中
期待聽日轉左海軍個專用場,海軍又收返皮

5-1都打唔贏 可以點搞

土花無專好廢
建議你買/刷個5星角連專首抽

有萬四石...點解唔抽暗劍先?

抽暗劍連專 之後升一隻做5星玩刷碎

等多兩日抽埋土花專武, 之後打碎片升土花做五星/訓練室

新年前推唔推得完呢個post

Why not
過兩日出新pool好快推完

輸死了

有我做最非洲嘅人墊底

出新pool 只會棄得更加多

唔知old news咗未
原來下期個免費禮包分14日登入拎 每日唔同part

6000鑽分14日拎？

係 仲有錢, 經個啲 最後係重置石
如果miss咗一日拎就會跳去下一日獎勵

咁仆街

羅馬尾班車上返鑽3，唔好再打我落去plz

最後果日會比埋你未拎果D你

哦～

差50上大師上唔到

可能有人送分呢，我都係靠人送咗60分先上返車

公會：Lihkg五缺 上季排186名
招收一個會員
要求日日打公會戰 至少3隻74

日日打就得？

過唔到夢魘關卡7-4
打咗幾次都唔夠隻巨型熔岩史萊姆打
個陣得 土弓土花海軍公主同火奶有練度

最好就打好打滿啦

唔好貪刀 主控海軍慢慢磨

有無公會收人
仲有3日就開打
100名以外幫pin

排名125公會收人，收一位
要求日日online，入TG谷吹水，越黎越熱鬧
公會王每日打100萬

兩日無online隨時會踼

麻煩直接申請後留個名

暗刀招技又回得快啲
呢啲關廁所地圖無得點避
招chain又勁大力

我玩左4個月 都無點試過單抽中武器白盒
呢排忽然發癲一個星期單抽中左4把
雖然全部重複 唯一新既係偶像專

有冇公會收人 200名內 亞2

都係俾隻boss秒
一開波打幾下 其他英就死哂

走位避技 個攻擊模式都係跳 直線射擊再彈一下
主控海軍/公主 係咁開技磨

可唔可以留個位？啱啱退左舊公會

可以tg比傷害圖

我申請咗啦

想問下如果我想打PVP升上去係咪應該練咗暗坦先？

升滿咗隻狐狸先再諗下隻啦
用住土花 狐狸 海軍

儲1800章尤金skin條路好漫長

寧願換滿條牛頭 加23%攻

我依加1100粒 都諗緊尤金skin定牛頭人好 牛頭人有1粒+有一粒洗好普屬既比狐狸用

抽左百幾二百抽暗刀專都唔中
竟然抽900魔金中到

啱心水可以留個名

出糧20抽又落咗咸水海

頂住...過幾日又300 魔金會中....

請教咁多位ching 海軍同光坦用咩飾品好，天梯打到325, 一路都無理用咩飾品，又未打魔鏡 ...

要塞？純愛？黑魔法？黑皇冠？無idea

刷魔鏡 3000碎就換盾 飾物就等跌

你已經練左頭3隻緊係升好自己主力隊先，暗坦勁但係普通升階唔係必要，想沖前100你先要考慮。 你資源有多都練火奶先啦

想問下...黎跟event ....有無話係d 乜野event? 消體換活動點定係點做???

#4

見到了
都係體力 event ...
焗留啦d 體
但係一收都係掃 公主碎
都係瞬間搞掂

掃蕩呢個功能出得及時
如果無掃蕩我可能棄左
日日掛咁耐搞唔掂

收左人未

其實好多APP GAME 根本就應該要有掃
唔係點玩咁多APP GAME ..

6400萬 仲有位嗎

白金1打六場先上三十分

好撚絕望

頭一兩日係難打啲㗎啦

有冇會收留

輸到想嘔出黎

我試過頭果2日
打10場輸8場
全部都係比暗垣 暗刀剋死

即時PVP 真係...隨緣啦
羅馬你有返咁上下...真係自動都上大師....
利申....羅馬大師 即時PVP 白金2

未

巴打你見有位就直接申請啦

今晚夠鐘就申請

幫推
仲有咩3星角

韓服第二公主用可可專
有啲諗頭
雖然睇佢隻水狐係練度壓制

未有可可專orz

聽日打夠15000分送

呢堆

申左

終於推埋第十章好傷心

人地好似係咪都會中

萬5分

刷pt活動

上面有個6000萬搵你

我知呀，搵左佢了，唔該你

土花差80塊碎就可以5星
應唔應該刷埋佢
然後將下次送既土花碎換做英晶
定係刷其他碎等下次活動再升佢做5星?

40碎先1英晶
自己諗

咁我刷其他角等換碎算了

星期四就公會戰
土花係輸出應該係數一數二
計返活動個pt 趕得切就刷其他

而家3星角碎有多儲夠1160碎
重置英雄換580水晶最抵

應該趕得切
不過我多係hea打公會戰多
玩左一個月多d 一隊5星都未有
重置應該有排先會搞

刷滿一隻3星角 3星期左右 好快
每日買1-2次體
搞掂3隻上74先

有啊 而家每日都買2次體
之前刷緊土花
而家等埋下次活動就可以上5星
而家刷緊公主
刷夠碎就係訓練室拎佢出黎
放暗劍落去

我想問...下次都有土花碎....我洗唔洗而家re 左隻土花....囉英晶 跟手升爆隻火奶 同 公主好呢?
(火奶已突一 , 公主差成600 碎

你re 完土花都係要升過
活動最多咪派百幾粒碎

pvp 轉 海軍火奶 公主 ...
但下期又有土炮...re 土花又好似on9 得濟...
但真心...我唔再想用土花..試過即時pvp 連同lv火奶都羸唔到

3v3 嘅話火奶應該無乜出場機會喎
火奶打天梯同羅馬先勁

你唔好睇少74 滿覺火奶既奶力同 dps ....
我隻土花同佢一樣.....我俾佢奶死...佢都仲有2/3 血
絕望

早兩期都有啲土花水壺打下
近兩季比堆三坦打到仆街

當然啦...俾水弓 ......秒既...唔洗講...
但800-1000 位既即時pvp 土花多過水弓

我用緊74火奶啦
問題係一打水屬就四分一血都換唔到呢
依家水屬出場多 木屬出場小

點打十幾萬dps
我有佢專....
但係1lv
人武都係

水劍水弓 先換唔到者...下話

不外乎剋屬滿突滿武 最後就係圖鑑加成

最近成日見3坦 見到都唔想打

就黎想換....海軍 暗坦公主

36k dps 四箱+剋屬+Crit 差唔多
係隻水壺冇帶暗坦
換隻60k dps土花一炮應該20萬起

暗刀暗坦公主啦 海軍大場太廢

3隻都未打過碎....
而家打緊公主.....
但暗隊未打過....可能跳過公主一陣打左暗隊....起碼過左地平10先
而家....4星吸鬼(專 , 3星暗炮(無, 訓室暗坦(專, 3星暗刀(專
都未過到地平10

應該換暗刀入訓練室
刷暗坦上四星 另外兩隻開一圈 練多幾次就贏到
我係69暗刀 74暗坦 都係殘血過 主要係唔好貪刀
而家卡緊30

我原先卡塔35x，自從有暗刀連專之後直上38x岩岩仲突左第2次....

暗刀個ai太撚癲識追後排斬
我係卡325 中暗刀冇專 直上375
里程開埋把專 雙69直上400

3隻坦唔打你 只係開技博連鎖
唔明有咩玩 然後你就on99等時間到

每日得百幾二百體
射晒落進化石
練一隻5星係咪有排刷

一個月到？

一定進化石先 唔洗諗 係諗進邊隻既者

可可專有咩勁

aoe area 大 cd快

守護者lv得61 1個鐘加2400
幾時先76呀

3星期有找

記得有人講過
隻人打咩屬傷
係睇佢用咩武器
可可武水屬 咪可以食到水狐個隊技

我估咋

64 here

平時打主線揀決定會影響太陽同月亮嗰條數值
有啲咩影響架會？

暫時冇

抽多d 中多d

利申 1個鐘1萬1千

Me 2760

咁我都97lv 無得比既
過76 你開5隊 一樣咁快 唔洗驚

暫時係冇

仲有冇位，我申請咗

想知有無人玩到月亮果邊

最後都係抽唔到暗刀, 300里程換左

海軍是咪要比人淘汰？
公主無論pve 定 pvp 都好似高班過海軍好多咁

晏就一點更新 記得清體

無定力

都勁嘅 只係無以前咁突出 而家太多選擇

等埋聽日睇下出咩角 睇下抽唔抽 得2萬石

土花(冇專)
海軍、比安卡（都有專）

本季第24名公會 建自由光輝香港招人
限本季3000萬分up，有意留tg

#4 有新角消息

同我隊野夾唔夾
夾就最尾果2萬石all in

抽土花專啦
有up

抽到滿突60k dps

水劍同海軍假如兩隻都無專
應該重置邊隻好？

夾唔夾都要抽啦
今期有里程活動好抵玩

準備咗三萬石 希望畀次機會我

單抽連出水狐連專

一定係知我今日股票輸到入肉

有冇計過所有時裝買曬洗唔洗過6000

你講港紙呀？

鑽石咋，黎緊更新完好似有3、40件

要買哂一定唔止啦
千二鑽個啲都買唔哂啦

好似件件都好靚

抽up池歪多過中up角，水魅已經重複中過3次

放棄時裝....專心抽人啦

有錢既就將有收藏既時裝買齊曬去，雖然日後都會renew，但到時出既就未必係依堆

我係窮撚

角色永遠追唔完，所以時裝其實抵玩，依次土鹿都係主要用黎公會戰，如果冇興趣打公會戰既人，其實將d鑽買曬時裝都冇咩大問題

其實都係....根本升唔哂d人...
要升除非打exp 資源先升得哂....
但d 體又要掃碎關掃完仲有水晶

宜家on都係掃蕩完進化石就冇野做 好悶

幾好啊

等抽英雄水晶
差200就可以堆到第3隻上74
訓練室都可以74就可以3坦迫害番d守門員

好過睇住部電話自己同自己打機

快啲更新啦，等活動等左兩個禮拜了

上到去就會畀全身74嘅三坦逼害

層層迫害層層疊

快D更新俾我清哂D信箱體力,
仲有350層打完一整都冇向上沖就係等刷分活動
打完哂就有錢強化番隻暗刀
下個星期斬撚死你班仆街

成個場都係肉彈 小心斬崩刀

暗刀除左公主乜都唔怕喎

依家就好多公主
海軍 公主 暗坦 就+80%血 70%坦

土鹿

好...停左手之後.....大家對土鹿有無祈望呢?
定.....快d 俾event 我升爆d 暗坦暗刀公主 好過呢...

暗刀自己都100%帶公主
咪睇猜包剪dup

祝福大家一抽入魂

Patch notes無講英雄平衡

肉彈傳說

應唔應該抽土花

睇你咩目的
Pve同公會戰=yes
打pvp=no

土花掛pve幾舒服
過去肉彈場就會比人斬到哭撚左

我而家咪俾人斬到不要不要囉

上個1500都仲輕鬆
打海軍9成贏
暗坦都優勢
公主睇練度 都贏唔少

暗坦優勢?
有專武既一定無...
我69 間坦都隻揪羸74 土花......

火爪：我也記掛對面的土花

遲D 有多隻土炮你記啦

練緊3坦

我好少打輸
好耐無見過無專/唔係74lv既3星角
多障礙物既場會好啲 早兩星期既場暗坦幾乎避唔到chain
就好難打 同埋土花會同你搶箱

我都練緊.....
但俾水晶都係俾火奶
係本身打緊公主
而家轉隊打暗坦碎打到吸鬼上5先(而家先3星)

今期pvp個場水軍食得屎
有啲想重置佢比公主
打算暗劍 暗坦 公主

不知幾撚勁
我都係會用佢上大師

其實係咪唔應該咁快刷火奶碎，見你地話火奶69就夠用
依家得1隻74海軍

刷碎無問題 係唔突上74咁解
留返啲水晶突後排

5星基本野
我都5星左火奶 先暗坦

第2隻應該係DPS ....要睇你有乜DPS WO ..

原3星得海軍 火奶 水劍 水狐 暗狼 土機械人
水狐係訓練室

已開server

下...6000石有轉生石果個.....唔係免費既咩.....

60抽又爆死

打完外傳第一關

十抽中左人唔想抽武

我都記得韓服係
國際服收$238

原來係咁

不嬲都係話新手免費, 老手要比錢

咁即係點SORRY....要果要搞...都係收工先搞...

自膠
2個禮包嚟
Btw 80抽一重覆白盒我屌你

其實係咪唔洗抽武，不斷抽人用里程換武

之前抽5萬石無公主用左600里換人換武

all in左啲鑽抽左第一排嗰3隻

11抽齊曬繼上個pool 200幾抽0白盒，睇嚟隻game無放棄我，祝各位都收到聖誕禮物

新手終於歐返次，十抽中土花

土隊齊左

得土弓有專武

抽哂160抽 中左土鹿同一堆結晶
有1200里程 好唔好用900里程換暗刀連專 同 土鹿專
利申：上期暗刀All in大爆死

唉屌你老母

真係鍾意暗刀晚既其實可以換

土鹿唔洗換住啦, 你都升唔哂

微課係咪都盡量做曬里程任佢？
抽到都冇時間升

點解無時間升？

免費...仲要係逐日 跌1000石咁....
我想即刻抽呀

今次中兩白盒 一傘妹一重覆

今次係咪易抽啲 80抽齊
上幾次火補公主水狐暗刀全部爆死
係機率改高咗定我幸運咗

係因為我未抽到 ...俾你抽哂

我10抽中左土鹿都照做哂里程任佢
兩倍里程係幾抵做 順便拎結晶突破同睇下會唔會歪中未有既角

係咪即係海軍個個

我係諗緊武器既里程任
感覺中白盒都未必係3星專

岩岩先係訓練室拎公主岀黎
1個月後先練到其他

其實里程...做係OK 架WO ......
當然白盒 2星專....會頂住
但..你專未FULL 哂...抽都唔奇呀

真心...你2星專60LV 都加 0.5% 全屬呀

啲飾品都未升滿 2星專更加唔好提

想問聖誕老人工廠個密碼係咩

50抽中土鹿
然後就沒然後了

原來留名真係有白盒
不過係重覆既

26抽換晒，無啦啦廿四小時內咁歐，真心有啲驚

自從火補之後每期都抽唔到專武

我都係4 個pool 抽武無出過白盒

原來紅紋箱都會出重覆白盒
等我一見到紅紋仲勁撚開心

目前有
公主連專
暗坦冇專
水狐連專
第4隻係兩星水補

有300里程
有土花冇專
有奈里專武，冇奈里

想問應該換乜嘢最好?

土花有專真係勁好撚多

本來用5星69lv武 轉左 5星專69lv
個傷害多左倍

42420

okay all in 又唔中
又要等2個星期

你有綜緩...別怕

20抽博一博 0白 意料之內
黎緊每日600石養生抽
唔會再衰衝動一次過射哂落海

有時無任何紋有會有白盒出新專武，完全唔明D紋代表啲咩

土花pool兩白盒出公主同狐狸
武器pool三白盒全部2星專武
咁就射曬落海

海軍，尤金，土機械人三隻有專無角用里數換邊隻好？
已有土花土弓暗砲普拳水弓連專。

我會趁依家單抽土花專，抽唔到就用里程換

土花有專同無專差太遠

奈里等up再抽

里程唔換暗坦專?

唔係唔得，不過你已經有坦（公主）

我自己會先入手多一個打手，推PVE會快d

應該係確定有白盒姐

兩期都廿抽中英 但專武過百抽都唔中

本身專武就係得1%出貨
100抽唔中係好正常
依度啲人個個歐開
先會三幾十抽唔中就叫哂春

樓主分享喜悅

唔講廢話 果20抽角色換里程唔洗換了

想突滿隻公主

仲要白盒會出4星專武

所以d大佬們先話 抽人換晶 專武靠換

睇黎今期隻角冇咩人抽喎
上次暗劍明明一堆人輸死了

劇透開返4個保護網

個個10抽中 洗乜死
抽武先死

邊有咁多石抽

兩萬石molamola

我覺得佢 打event 有公主連專 應該唔洗暗坦專
等睇下歪唔歪火奶 跟手補

無課而且唔想要呢期2隻up角應該點部署今期個活動

兩星期後再玩

你唔打土隊？？ 遲d 地平線黎 你連10關都過唔到就大q 獲 又遲囉d 資源
抽下大奶鹿啦

焗9我抽

50抽中土花，想問下應唔應該用里程換土花專，定換咗水狐專先得五百幾里程無得我要晒

仲有想問下應該繼續刷火奶碎好，定轉刷土花碎好定係掟土花入訓練室刷水狐碎好

講個真相你知 我期期有打有抽
一個星期3-5次10抽
打左2個月
個營100lv了

屌你老母我得7隻原三星都中重覆2隻

換水狐專
土花專抽就有

隻game 係咁 iktf bro

有打咩？

啲狸貓

event pvp 打盡
我都係0課

離題 屌 遠隊入唔到土鹿 乜事

唔該巴打
咁刷碎應該刷邊隻好

都4星 唔刷埋上去？？

好嘅唔該

次次抽都中左隻唔關事既野番黎

唔係wo 你 水狐 訓房 ？？
咁應該係水狐先好d sorry

有冇公會收人上季28M

即係刷水狐掟土花入房？唔該

屌 揸槍既戰士
佢老鼠

我想話 你中到土花專先掉入房
無專土花 好尻慢先出一野

好嘅

你keep住面家咁 尻水狐/火奶 都ok
總之土花 都開始下坡 （pvp

祝你抽中新嘢

終於歐一波 30抽齊專角

你有幾多部iPhone

幫推

我會講 呢d 驚 一個ac玩就得啦
部細機囉黎刷賣？？

換咗12pro 部舊機又賣唔到錢 咪當ipad 咁用下

原本諗住升暗隊打地平線
暗劍都未升完，而家又要升隻鹿打活動

你有74土花 69主角 土弓 就夠
土鹿1lv 就ok

土花冇專，之前冇升過

你土隊都OK WO,幾時搞起曬D隊準備打公會戰

呢team完全冇搞過喎大佬
唔係打活動都唔會砌出嚟

你新手期多水晶都唔係壞事, 如果你目標只係9萬既話80%應該都夠唔駛夾硬抽鹿, 係你想唔想要里程

你搞左水隊先,同埋星期4就打公會戰,你快D是但去一個公會到執石先啦

有冇公會仲收人啊

26頁 27頁 有

9萬係咩？

入左個排名900+嘅會

自己睇好喎
傳說鎚啊

哦見到，未得閒睇今日個更新，而家先食飯

150抽都無白盒
用里程換邊隻好？

暗坦專

100抽4白盒: 暗刀(重複)、阿列夫(連專)、土花(連專)、暗坦(連專)

我覺得唔追pvp排名可以留，暗坦無專都OK

把專反傷

入住先,勁左可以去更好既會,到你有一定水準就可以黎搵我了

其實對狐狸男心動 點睇

冇專

微課角度，300里程我會留畀攻手。

期待呢一日

Btw你之前咪嗌我留里程嘅，而家有接近600里程，洗唔洗換咗把水劍專先？

冇專：水劍，暗刀，暗狼，土花，土鹿

今日新角又開台同大家傾下

想入返坑，想問下有冇最新 Tier list

80抽先中一隻土花

老兵卡係咪重未有人搵到?

聖誕第3關卡關
起咗營火之後行勻地圖都唔知點過
拎住個鋤冇力打雪怪

水劍唔洗住啦，個位比狐狸代替左

上面整左木柱黎勾未?
都係打材料整道具解迷姐,有咁難?

用鋤打樹出木
之後整拉果支木
再整火
之後一路整就岩

支木柱擺邊個位

個掣對面

我整咗兩支柱 唔個擺係邊 係我on9

感激

係 工作台向上行 自己諗下點擺

唔記得開保護網

推走佢

打飛機打到手軟

咁我繼續儲住里程先忍手
公主就快刷夠石，我第三隻諗住升火奶到4星先

活動副本整得幾有心機，雖然性誕過咗。。

遠攻：土花 狐狸 九尾 > 水劍 暗炮 土弓
奶：火奶
坦：公主 暗坦 > 海軍
近戰：土鹿 暗刀

大概係咁

痴撚線的嗎 10抽武器出左2個白盒 居然係d垃圾二星專武

搞到我仲開心到仆街 以為好撚歐
原來白盒仔都有垃圾架

土鹿應該點組隊

傳說係話寧抽角勿抽武。。。

為左里程去抽武器係咪都值得？

第四關好正

我會抽盡 當然 我20抽武 都未中
人就10抽完

土鹿遠程傷黎,入土花土弓隊

屌你老味 我玩隻game者 又喊

糾結緊換水狐定土鹿專好

水狐配專三個層次

打公會戰就九尾

單抽出奇蹟

Ok 換咗

Happy 2020

2600萬收唔收

呢隻野真係勁到瀨屎
4星打個天梯直沖400樓

無啊

暗狼skin好正 不過無角啊

我忍痛用里程換
不過係爽既

有錢is okay，買咗先

抽到都無資源升 隻公主仲係訓練室

我仲升緊暗劍，之後仲有水狐，暗狼，暗炮，油金，土鹿

我水狐前已經儲資源，諗住升水狐點知抽唔到 公主我都冇升用訓練

刷碎刷一隻要3個星期
未刷完又出咗隻新角點追

抽唔到九尾
升埋Bianca先升Beth
公主應該長期被禁錮係地下水道做忍者龜

我隻公主就嚟可以上水

所以咪話如果唔係有小公主，棄撚左驚好撚耐啦，仲課金比GT

我岩岩4星
等緊啲傳說覺醒石
不過你刷魔鏡刷得咁癲滿突
我魔鏡刷左個盾就無掂過 等176掃蕩

知佢出個陣，公主又入訓練室唔駛刷，水狐又抽唔到咪走去刷兩星期魔鏡，點知都係抽唔到暗刀on99

真 幾時出返個小公主skin

想問公主用牛頭人盾得唔得？
好缺錢 冇錢買獅心盾
同埋大家啲4星裝/5星非專點處理？
合定係賣

見公主都係用鏡盾多 可以刷鏡碎順便刷埋飾

鏡盾易滿突 係難洗3日就刷到個

家陣成隊近戰卡瑪遜一打遠攻盾我就挑戰結束，會唔會換唔曬每個禮拜啲野？

想問冇鏡飾係咪隻隻人都可以用住牛頭飾先？

我冇專武

個隻暗劍係得天梯 kama先會打很排
PVE都係當坦打前排 等比人秒

用住先 牛頭飾洗好都勁既

點解海軍3圍仲高過暗坦咁多既

有無人用主隊過完活動裂谷
再用加成隊掃 d分拎唔足
係正常定係bug黎